五年了，我仍耿耿於懷

五年前嘅大家好青澀，會一齊為未來為目標而努力拼搏，仲記得你每一句鼓勵我嘅說話，一齊打打罵罵，形影不離嘅日子，到宜家都好似係尋日發生嘅事咁直到大家升學，各自走左分叉路，於是就好不自覺咁疏遠左
其實有次你同我分享心事，你講起你 朋友 嘅感情問題，我知道其實你係講緊自己，仲無意之間向我表白左可惜當時我處理得差，先搞到今日咁嘅結果。

假裝再有從前演過的戲份

5年前既事我都唔係好記得，唔駛睇到自己咁重要，唔駛放係心，我都忘記左咁既事

向前望，霸氣d啦絲打，唔係你就唔係你架啦